建議mon住 Flightradar24 暫時還有機land

如果冇機落，半個鐘內好散水
最尾機的人也要入境拿行李，起碼30mins

都係果句：早走早著

自推